Virtual Youtubers討論區（506）

post頭 :

LIA巴整合版 :

實用Vtuber資訊網站 :

情報網 :

多窗睇Youtube網 :

多窗睇Vtuber網 (需配合插件) :

插件 :
Chrome :
其他瀏覽器 : 需先安裝腳本管理器如tampermonkey等
然後再安裝此Script :

Vtube精華及整合 :

有野想改可以用依個做底 :

組長找數真漢子

待結果 :

又要玩,又無膽 走數

請用不推文回覆
貼J圖/MEME圖時引埋source
同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

terraria真係好好玩

木口T0歌姬 - KING

LM

有無人記得spwn要點先唔會blk ip

今晚請支持好女仔牙鴨

Lm

1st LIVE Bloom 想睇請盡早買飛
SPWN 購買連結 :

HKT 17-02-2021 , 1730入場 18:00開始

今晚靠你地幫我守護涼菜

po bar係頭post加返今晚睇live點做先唔會比人block嘅方法？

lm

Virtual Youtubers討論區（331）

我剩係記得上次用左呢秋野

直接掛日本VPN

vpn

Ios?

pin this onegai

SPWN個Streaming Test成日出Could not load manifest file係咪正常 ? 睇嗰個Error唔似係block左IP . 已經試咗幾個日本VPN都唔得

TMT

依條？

係 , 琴日試過十幾次得一次時得 , 極度懷疑我set錯嘢

冇份出場 喉嚨又未好返

依條vpn都唔洗開架喎

今晚支持阿火

冇用vpn都係唔得 , 試過用唔同電話唔同電腦都係咁 .

#188 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
Virtual Youtubers討論區（332）

thx bros

想問下kya口德事件最後點

真係好撚好聽

天使烤肉屋

人都唔係到啦冇所謂啦

啲歌詞係moona自己寫

Channel要改名喇

污墮烤肉屋

改做華生放大鏡

為演岀成功祈禱
啲舞唔甩

好難輸

考心變質代表

一生追隨SSR

好得意

希望個位巴打睇到

中國人杯葛xbox乃至ms未

笑撚死識玩

一直覺得如果RBC用live果個模應該好好多

我住左入terra幾日無追post
又打咩

Spwn 唔比人block既方法姐

真係愛
聽到我眼濕濕

依個姐

梳岩岩未訓醒get錯
我抄舊post貼過黎pin

上面有啦

平時moona支垃圾咪都唔覺靚聲咁靚
真係沉撚咗

[member][member]
———————————

今晚靠你地幫我守護涼菜

用老翻windows
不過宜家windows 10 都可以無限試用, 唔知翻D咩

我仲係正版win7

痴線
過咗咁耐仲抽人水

百鬼居然會開
我有理由懷疑百鬼個引擎開著哂

開到咁會唔會今年唔開台架

Moona真係好正

今晚會唔會有愛言葉III 呢

出PO喇

講明全部原創新曲

勤力鬼

咩事

排期上水
有冇成個月

有

屌我仲以為佢講入面個位

驚佢聽日開埋雜談

哦，係咪講緊Gura玩Papers, please

佢呢個審查進度同速度好快全家見死神

999K
今晚搞掂

有心，一陣開個台都過

唔撚想睇
有冇tl;dr

Ching咁燈法

咁快
都唔知係咪特登

Moona呢首歌好聽得嚟
幾surprise

上次唱左啦，今次唱夜驅得唔得

我幫你
TLDR: 自己放自己監

但今晚好難開台

報告與謝罪
出黎道個歉又可以繼續玩

呢個勢下午如果開耐久， 應該輕鬆接睇live

回家了
失去過先會珍惜

下午開都得姐

睇留言都見到成班全肯定民

塊皮係公司定依件垃圾佢自己 ?
咩都賴公司 仲有講遲d會再出道咁

咁到底間vtuber公司有咩用? 唔通又一間cover或者upd8?

班撚樣由頭到尾都覺得佢冇錯
佢自己唔使講已經成班人幫佢開脫
都唔知佢潛咁耐做乜鳩

冇得睇佢畢業

當笑話睇下就算，唔想花太多精神係佢到。
我個心已經比左星街、腦袋比左兔仔。

佢呢啲咪高招
扮無辜先，再成個波再射落間公司，再籍機靠單野炒返熱自己名氣，再出道個陣就再喊埋嘅話，搏埋同情分又當無事發生繼續痴人氣

但成篇野就係推曬個波落公司
但一開始又話自己個人勢

姐係昆鳩班觀眾？

我哂時間睇佢，我花多少少時間睇精華好過

好似都係佢自己，但睇文字話同伍業有契約，具體咩約好似冇講清楚。
日文苦手

傻西瓜

同路人呀巴打，睇多幾條精華片仲好

會唔會腦死極速全accept仲好過咁慢咁對資料

2個重病2個死左
應該死全家啦

唔會
錯第3個之後會扣錢

想講好耐，ame又係露齒笑，佢又露齒笑但佢都係笑得好7

點解同一個gmail 用手機SC同電腦SC 價錢同上限都唔同

背咗啲地區名同水印會快好多
問題係會唔會背

Apple?

手機係apple

rip
你經Apple比 Apple再食你一轉

嗰間公司存唔存在都係一個謎
Any nobody cares

話自己比企業控制，但而家應該解左約
想繼續個人勢做野

咁問題就係佢之前打果堆game版權點計
企業勢同個人勢唔同計法

企業勢扮個人勢

所以間公司名係咪由頭到尾都未岀過

Virtual Company

一啲detail 都無真係任佢up.
事旦啦，反正我地都唔會睇

完全係現代版嘅狼來了

APPLE額外收多30%

YouTube 抽3成
Cover又抽3成
剩番少少先落到V袋

用公司名義去要嚇人嘅時候又點計

照字面翻譯，有錯請指正：
佢話自己本身係個人勢，期間有企業搵佢簽約，佢個講法係企業叫佢唔好出會社名，之後好似話咩咩無關係既v既tag出現係佢配信到（呢個位唔確定），佢話想反映唔想既意見比公司聽，但又話聯絡唔到對方。
第四段中段又話方針唔同之類，關於tag方面既問題冇即時處理好對唔住。
第5段就話就契約問題已經解決，同公司再無關係。
第6段就門面野，咩咩點回歸個人、今後唔會再犯之類。

烏頭點講信不信由大家啦
正常你變做企業勢會公告㗎嘛

我當佢係個人勢佢呢啲火箭速度上升
避過左個風頭咪繼續出嚟搵食 合乎經濟效益

你唔好再炎上一定好好做

唔關事
係apple直接收多你一份, 個v拎到嘅冇變

有畫師爆換表妹皮之前就係有公司喎

uto潛左有冇一個月？

就算係真可能都係一人公司

全滅

又一個自爆

記得用Apple電話
SC直接用browser課唔洗比Apple食?

Lm TMT

自爆型吉姆

是但啦

錯的不是我
是公司

希望日本仔可以學下天使
勇敢站起來拒做社畜

指證日企黑暗面

X家剷成就解鎖

999k

Hi Shobon巴

訓住過1m

屌，岩岩認真睇一次佢篇野，佢真係好撚高招
連tag既問題都一野推比公司，然後就話自己同公司方針唔好，扮晒可憐話其實我唔想，我好撚努力反映但唔成功
上面有巴打提到，有可能連公司都係虛構、但又有畫師被恐嚇公司會民事告佢，雖然判斷唔到真定假，但如果公司從一開就唔存，呢條女都幾撚痴線。仲勁過宮心計既楊怡之類

利申：當值好悶，所以用佢篇野解悶

最後配信一個月前

佢真係唔啱玩呢個game

係

佢篇野完全係搏同情文黎

第1次見佢開歌枠

呢招冇得用第二次都係小心睇路
下次又燒就冇咁多全肯定

博撚到呢
相信佢好快又會當咩事都冇腔發生，走出黎繼續扮華生個妹

但係大家入嚟就係睇佢乃嘢

佢依篇野都係打俾佢班弱智全肯定睇
到時上水又多返堆sc安慰下佢咁
你估真係打俾我哋睇咩

唔好將班全肯定智力睇得咁高

如果間公司真係唔存在真係好高章

其實應該一個半月到
早一兩星期有人問起有睇過

佢可能用左1個月時間考慮用唔用呢招，依家扑槌用左，話唔定諗埋下再炎上要點做添

射哂俾"公司"
連明tag暗tag都射埋
贏哂啦

應該唔會
差在間公司會唔會其實係中之人名下既

荷蘭叻咩
咩都唔知

淨係笑佢都算 成班backseatter係咁話佢驚佢又唔開心

我諗起會長

牌面睇係咁樣但係要睇吓佢復活配信之後點

有成7000like 佢可以繼續搵水魚

其實可能性好高，講真一個vtuber推個波比人都要有個對像，佢個對像就係「公司」，就全部都會覺得佢真係企業勢黎

咁之前佢直播任記game係未應該要囉返出黎？

死淨老婆 仲要very sick

半澤直樹咩宜家

其實鯊魚重玩算啦

黎番D快佢望希佬鬼有停不都止為日今到現發會就片播直xepa條果新最頭烏睇去走地你
萬幾袋又文英下學台開日每下遲

可惜裁狗死撚左
唔係等睇佢出黎講

Game over

你post出嚟都係想我繼續負皮啫

轉巴哈
我想為最近發生的事件做解釋與道歉
也為我造成的困擾與不便道歉。

簡短的解釋，當我以個人勢的身份進行配信時，一間公司找上了我，與我簽約使我加入他們。

一開始這是件好生意，但一段時間過後許多問題開始浮現，包含：
1.公司沒有經我同意擅自tag那些與我直播無關的那些vtuber
2.擅自幫我與其他人簽約
且公司所提出的報酬也都與我不一致所以我才想撤回那些合約，所有形式溝通管道都遺失了。

繪師的事情、tag的事情以及因為我不知道我可以說到什麼程度才這麼晚回應，我誠摯的道歉。

目前正在跟公司談判,但有難以估計的人們的幫忙，再次給我一個安全的直播平臺，我不用再受公司影響 。

未來我將以個人勢重新回歸，如果我能得到如同以往的支持與溫暖，那想必會是令人快樂的配信 。

未來我會努力不犯相同的錯誤。
再一次，我想誠摯的道歉，向每一位我冒犯的創作者，造成困擾的人以及現在所有的我的粉絲 。

感謝你的理解

天使uto
－－－－
參考用
請自行參照原文避免我文法或意思翻譯錯誤

咁佢原本班觀眾群其實唔太理

班全肯定依家覺得佢好慘 , 係佢太天真太傻先俾公司呃 , uto 一d 都無做錯
我真係睇到都覺得尷尬

靜靜地啦

睇悲しいニーズ犬la

有「公司」幫手坦真係好

班鬼佬全肯定成個月都唔撚退會

真係同班cover全肯定有得比

替身攻擊

又唔好成日屌人全肯定
人類本身就係唔鍾意接收負面新聞
尤其是嗰個係你腦婆
我哋呢度食吓花生就冇所謂嘅

啲鬼佬係米弱智咁都信

鬼佬：

天使無錯，責任全在公司方

first time?

放佢入cover比啲真公司撚下

高血壓個皮真心癲

Cls仲即刻岀cover
呢個女人好恐怖

我成日覺得佢個mod就係佢條仔
個個tweet都幫佢秒retweet
有冇得炒起等班獨角獸燒埋佢

又唔可以話怪佢地弱智既 , 佢地係唔想知咁多8掛, 只係想睇V

組腸要調轉寫字到幾時？每次睇都覺得好好笑

無所謂
反正係人手mod面前都係大屠殺

即日出歌癲到

係我會收多一陣皮先
如果佢個情況係堅嘅話

邊有人未settle 哂D野仲走去出片

Cls

過多兩個星期po bar 都要做啦
唔駛擔心wor

我等緊百萬處刑日

我唔知我睇唔到唔關我事我唔清楚

佢會打機打到唔上水算

我既訴求就係睇V

仲話談判乜乜柒柒
根本就一直準備上水

死晒啦又

Wa diu 阿姐你係出個道歉配信扮雜談先啦
咁撚chur

咪即係弱智囉

your entire family has gone

agger

野良貓學野未
呢啲先係道歉

Nero唱歌又幾好聽

你肯定佢有談判過？

想走數
咁叫佢以後唔使上水喇

佢會搶頭post，之後將全部字掉轉

唔好太過expect人會帶住個腦睇V

Noah好似成朝冇贏過

覺唔覺用臭雞黎鬧佢係抵毀左火雞

係咁聽佢講gomen

CLS

呀雞KY姐
邊有咁黑

之前個啲就話扮睇唔到姐 但今次篇聲明錯漏百出

又話自己個人勢但係又唔小心簽左公司 間公司又唔想出名
TAG HOLOLIVE又係公司做
買畫唔比錢又係公司做
然後咁容易就解左約 咁到底本身張約個內容係乜?
然後到最後間公司都係無名

船已沉

同自己傾計?
心心/Haachama 二世?

傳心：舊嗰條仔係mod係佢間「公司」
宜家飛咗條仔所以個人勢復出

一上水就出歌
推哂比不存在既公司
心計好重

你企業勢轉個人仲比皮你用？
你乜都入9哂落公司數仲對你咁好😂😂

屌你老味等你隻2p好能耐啦，冇錢駛要黎㩒atm了

地震震爛？

用下個腦就知有無可能

當PR都抵

唔覺

唔知

明顯運輸出事

條友係新加坡wor

依種人真係恐怖 畀佢做到V仲要做到咁成功真係災難

佢地唔係講明唔運海外咩

同樣係天使
うと正好多囉唔該

V心計

躝啦呢度冇人識你

火雞同污墜差好撚遠

烏頭俾咗幾多錢百鬼老母畫cover

天使耳語之日復出

反正鬼佬V豚咪又係話lost in translation

錢佢大把啦

nmsl

呀苺

我覺得燒唔著

裁狗翻生未

屌見到一單污墮一單黑人薩爾達成日心情冇撚哂

差進軍支那,再炎上出嚟

火雞最多都係口臭閪格
烏頭直頭攻心計到

洗撚比咩
賒住先咪得

你望下佢chatroom就知啦

原神師

前面咁多單都燒唔起
呢單都無事好正常姐

咁其實大把臭雞YouTuber
係咁啱vtuber新興+有門檻先冇咩岀過依啲事

唉 心情複雜

衰d咁講果班本身就係全肯定民
做咩都唔理

佢做警察?
去OK都有得後數

原來會長都睇到個post

望佢chatroom 你都on9 廢事整到我成個推薦都係垃圾烏頭

變左無險可守了

弱智鬼佬一直都係災難源頭

黑人薩爾達嗰單係笑話嚟
係外國都俾人屌到飛起

今晚個live海外版我用香港IP唔比買, 台灣IP就比買明明大家都係中國人

烏頭厚面皮又咁識講大話又點比到
Ky雞都係ky，但至少佢推兔仔推到入社呢點我係覺得佢勁

我間公司係做警察嘅 得唔得先

我買都冇事

買nico 咪得囉

試過用英文頁面買未?

藍天使個聲明講咩

仆街啦隻2p一出黎，肯定首頁又大撚把佢啲熟肉推薦

原來遊戲部已經無更新成年

屌

華生的(ry

乜鬼 我尋晚先買完

我係咁架WO, 唔通網上行比人block左?

唔記得姐埋另一邊

華生放大鏡 天使烤肉屋復活

我早幾日買冇問題噃

英文個個先係咁, 日文個個我都買到

我係個人勢出道
之後同間公司簽左約
公司係我啲LIVE入面TAG HOLOLIVE所有人 唔關我事
公司搵人畫畫唔比錢 仲逼我唱 我根本唔想接
依家同公司解左約

後面果個寫到明就唔理佢啦
前面真係

屌你老母咁都四千等候中
RBC歌回就得五百同接

唔關我事
公司既錯

燈到

食屎啦，撚聽過佢有公司

連v最黑暗的一天 po bar屌完閪返嚟搶返po bar做
同烏頭死者蘇生

屌
你提醒左我
到時又要忙住block頻道

責任全在公司

條8婆真係

冇證據講乜柒都得啦

咁你咪入去食花生啦

烏頭復出

Btw rbc個會然 2個有咩分別

留意返幾乎全部留言都係英文

呢條link就係英文頁面, 日文個個我反而買到,

無錯，星街我老婆，兔仔我個女，百鬼係我女朋友，nene都係我女朋友

高性能有會限ASMR archive

唔鍾意就唔好理佢啦

tama係我個女

你是台仔

天地日月可以做證我去左打機😡

前面話知你, 最後嗰個唔好爭

呢條女醒撚到咁肯定唔得啦

平時唔聽asmr有啲難決定

哇屌咁都講得出口
冇證據靠把口就解決

我地問唔到天地日月,所以結論你都係去咗搵女

佢tag holo好似一開始就有tag咩公司幫佢tag

開唔開個bloom live post好

因為由一開始已經係假個人勢

問下佢You love Taiwan?

想睇下今日可以推幾多個posts

9up唔洗本 最屈機係到講到最後連個公司名都唔洗開
下面已經成班全肯定

個Andy係咪N支A三大精神病患之一？

講到佢出道好耐咁明明就出道到炎上先一個月

我覺得唔洗,樓下各位可以俾意見,多人覺得要就叫po bar開番個

簽綫同解約都咁兒戲
仲比你帶走埋皮

信個啲真係愧對人類智商

佢精甩邊呀
撚會中計咩

如果係真嘅佢應該係要叫對方公司都出解約聲明，而家佢單方面講，又冇開公司名，搵條撚信咩

就係怕好似上次live咁洗到成個連v都係木口

幾精都唔會有車都唔ban掛

大把全肯定

上次好似兩日十個
如果無記錯

你識閪合約咩 台仔fb炎上group講到乜都合約唔比講

講到平時連v唔係都係木口咁

其實他知名釣手

岩岩想講

嗱呢樣就真嘅
其實我係兔仔男朋友但係合約唔俾講

我知

咩都賴NDA
但問題可以爆公司叫佢唔好講自己企業勢

明明我有講其他

真係魔法黎

仲有人未block佢咩

簽約出道間公司又唔上水
正常個箱點細都會出po 講

解約間公司又唔上水出statement
可以帶走埋皮唔係冇試過, 不過好少囉

不過綜合咁多已知資訊 烏頭個講法真係說服唔到人

我寧願你開返個污墜po
我入嚟想傾v唔係睇條臭雞

我諗佢會搵到方法扮慘

明明成五、六個Po冇出現去咗揾女,仲好意思講

最好一間做埋咁多衰嘢嘅公司同你簽約份約簽得連半年都冇 根住你走又唔呃你多一筆啦 仲好心比個塊皮你啦

要賣慘有排都未去到烏頭

係鬼佬眼中個V乜錯都冇
只要表面夠清純就冇事
藍天使之後應該做事會好小心
有排佢賺啦今次

說服唔到人 說服到外國豬就夠

賣慘唔使比較架
人地受就得架啦

如果用電腦vpn 睇會唔會block ip?

睇咩

Spwn

說服到班全肯定鬼佬咪得

Spwn唔洗用vpn

唔好曬口水

唔係話會block 海外ip address咩？

如果有虹狗不滿成日講木口可以叫佢自己講多d彩虹

以後佢有佢賺啦
希望唔好係連V見到鎮魂曲就得

連解約proof都無
屌你老母假個人勢

都係果句
間公司係佢名/佢老豆名既未解釋哂D問題

Android睇洗唔洗特別set定啲咩 今晚要出街

睇pin la

希望大家一齊玩terraria

連Ⅴ大家都明,鬼佬根本唔理,所以大家可以唔洗鎮魂曲見到有新參可以提下水

有人受最多未班鬼佬更加肯定
唔會化解到班NGA支

唔好買英文 上次個chatroom冇人講野

我都幾肯定一定會有鎮魂曲

好快變番每日有人入黎問有無人睇污墮既日子

關事咩，我上次買英文一樣有人講日文

有冇成神篇警世文

一睇介紹就知係時間殺手

今日片假名(P)烏頭fans大勝利

我諗佢潛水呢個月已經解決哂所有手尾嫁啦
之後行事都會好小心
佢/佢公司咁撚醒應該唔會好似COVER柒完一次又一次
不過我都係希望遲D可以再出事呢條友快撚D死左佢

我就真係唔信一個個人勢可以整到個咁靚既皮

佢對象係歐美L&P，唔係我地
唔使理佢咪得囉，頂多俾個負評走人

條友可能未退會員
我有擇到YouTube username

咁撚多擇名師

呢個時候就靠你鳥

冇㗎喇，而家個勢唯有等holo en2期出黎搶走佢啲同接

寧得罪小人莫得罪連V

上次日文多英文幾倍人 兩邊chat唔通

人地烏頭fans黎 一定係弱智 點會退會

好危險
唔敢亂講野了

有警世文?

反正都唔睇chat架啦

轉頭collab埋仲開心

負皮都廢事俾
大把v比烏頭更值得睇

依啲先真係叫擇名師

唔係你以為我依幾日真係去左屌女咩

下星期
uto:我今日同xx去食飯

禾番去打機了bye

條友on9到係烏頭青奴用英文問完一樣野
幾秒後用中文上連V問多次
有得唔相認咩

原來律可有Cover呢首

一邊打機一邊屌女
兩樣野唔一定有衝突

又一個輝蛇

真
如果我下下特登入去俾個負評走人同N支A班柒頭有咩分別？

report到shadow ban囖
會長都要受點解烏頭唔使

買唔到日文版唯有買英文

連V獨輪車

希望你公道啲我唔睇nga的

連Ⅴ同N支A比?大哥冷靜下好啵

個烏頭睇嚟來頭都唔細

檯底秘書

污墮咁都可以翻到身

烏頭鹹魚翻身

係第二單野好似睇過
Youtube比正負評都會係演算法推高個優先度

有歐美粉 要翻身話咁易

希望大家唔好再屈成神屌女他係基的

睇左睇巴哈
原來5期生得開場
咁唔洗買了

公主巴你......

你點知的

無真正沉過
又點叫翻身呢

去晒睇bili同玩原神, 唔得閒

莫非

越幫越忙

毒撚真係咁易呃咩

玩到差唔多hard mode
Stop corruption好似好撚煩

其實佢細箱都成功搵到方法釣到咁大把gachi，就算炎上到咁都全肯定，其實唔到你唔服佢賺咁多。

但果陣佢d同接有時過埋ame,就我真係好唔gur

咁唔買了

公主巴

同上次4期一樣做免費仔就睇到5期
買都慳返

五期生好似得拍手歌同埋座長首原創歌

係discord 勁多咩tenshi is back welcome home

可以去nico做免費仔

乜原來有人買飛係去睇chat

冇BLUE CLAPPER?

你點知架

同四期一樣去做陪襯

講明原創歌
5期生除左blue clapper同座長首歌之後有咩原創？
估都估到唱幾多

負評幾時變左nga專利

咪姐係拍手歌

出道個隻好似係原創

Cover新玩法

就快死全家三次

原來呢度都有烏頭fans

其實好難
HOLOLIVE自從JP頭兩期之後就再無清楚系
之後都好難會有
烏頭就係食正鬼佬鐘意清楚果範
表面幾咁清楚呀
只要演得清楚就大把LP支持

下次唔負皮水橙了

邊首？

佢好似有話係EMS運送整爛

睇漏咗,自膠

親眼見到

平常心啦 , 我都好唔gur
話時話, 有人講百鬼老母好似唔接indie 既job ,所以

唔知你講座長首歌係咪講呢隻

邊個V嘅DC
木口主場嘅話就開佢哋波啦

無間道

個tweet下面見到酒廠留左名
應該冇事

真天使

琴日提完烏頭今日就上水重要比人全肯定

但百鬼老母係果度留得言應該知？

lamy初期算唔算清楚系？

班外國荷蘭叻會見吾刀

一半半啦 初期雪山老母直播係要帶耳機
如果唔係會有人誤會你係度睇咸片

我係木口DC見到 不過係#other-vtubers

我係間酒廠PR既，寄返支新過去又點話
支梅酒又唔係貴野當PR錢姐

真
開始覺得佢私底下真係識shion都唔出奇

但清楚系係日本唔係大市場黎

因為唔駛v，現實演藝圈都大把人做完冇市場

好似俾人發現apex係friend?之前喺連V見到

個結果公司係邊間?
單方面解約?果間公司點都要出張聲明啦
乜資料都冇,真係得全肯定先信

嘩
遲放lunch有花生食
追post先

本身呢支都唔係貴野 係pekora特別版咁解
咁樣PR幫手真係抵讚既

尼采：與怪物戰鬥時，應當小心不要成為食物

我未話左座長首歌
根本唔係5期生得開場

而係5期生真係數盡得兩首歌
如果囉到第三首你先驚

俾人發現X
佢自己講O

上次唔知邊個講 話買完英文冇人講野 又話冇feel又盛
之後睇返佢tracker又真係少日文勁多人

我以為座長個幾首都係原創

枱面資訊真係信1%好啦
大把枱底野唔會出到街

比較好奇仲支持佢個啲v係咩心態...
覺得依行難做隻眼開隻眼閉？
本身識佢？

班全肯定民唔理架喇

最近個隻唔係

唔得罪支那同日本仔就當冇事架啦

乜乜乜同中國人無分別真係好膠

メンヘラ個首呢

上次買咗英文飛，個chatroom未至於冇人講嘢嘅都係平常應援咁

我喺漫畫既DC見到

メンヘラじゃないもん本身初音歌黎

雪山老母同446原創歌真係唔夠膽想像

我上次full screen睇
跟住手機睇連登 冇睇過chat room

點解

嘈都費事嘈 畀佢自己睇post算

獅白首Will

好似話佢哋啲歌力都幾唔好

仲以為有其他意思

cover 黎

召喚雪山孝子

你仲未block個傻仔 佢咁唔鍾意分咪由得佢比人叫支支囉

冇睇過2P 其實佢自稱AME呀妹係一次半次定成日?

所以話因為五期生得開場就唔買既人真係幾肉酸
本身有數得計有幾多歌

歌力最好個個又冇得上

成日

污墜會員成大贏家

係咪要對戰

電音

水醬啊

又同仔仔打

得罪果句
你同烏頭有咁撚大仇口要特登入去比負評走
唔岩睇未直接唔睇未得，真係唔會曬時間入去

水水分不清

唔係

陣間又比人話周圍咬人呀

Nene 啊

一線尾

佢應該講緊星街 sui-chan

幾耐之前

水

頂

又係新入嚟嘅得開場咁好笑

人哋開慣毒撚車又同你講咩

開慣天竺鼠車車就真

唔放頭放邊
得兩首歌

連v又話反天使
dislike都唔比人留 係個連登講好嬲好嬲有咩用

係呀我肉酸呀

今日場live有冇星街

又可以反天了

無

新入嚟嘅只值得免費part
原來holo真係認真咁計輩份

直頭report埋佢馬車片

終於唔洗再內戰

淨係推5期得罪你?

污墮推成最大贏家

nico頭30分鐘免費，咁放邊個去？

Holo最好歌力唔係azki咩

燈

唔會負皮比佢炎上商法
但宜家自從覺得佢好有可疑之後就每條新片用哂D AC report一次
螳臂擋車, 好過唔做

連V統戰

who

係吳些華

連v得把口反是常識吧
水喊幾聲啲反水勢力就收晒皮

冇話擺邊個去好
只係覺得兩次都係新嚟嘅負責免費part好怪

水啲fd

你唔推哂成個Cover已經得罪佢
講緊包埋間公司

A chan

得一首歌我想聽未照比錢聽

以前跑大型event未又係為左歌手入場聽
而且第一次live有咩理由唔睇

冇

SPWN喺街用電話睇用VPN就ok?
android機

咁又唔係淨係holo講輩份嘅，日韓兩國對輩份呢樣野都好重視。

係 開完load到片就可以熄 android冇得行js snippet

完全唔明
咁我holo淨係推5期
其他少睇
咁我判斷唔買點解仲要俾你話肉酸?

2nd live就一早講左4期做暖場
今次講真五期放頭完全唔意外

咁可以放心
我長用VPN

團長呢

話自己推五期
之後得一首歌就唔買

咪就係因為cover on9搞到桐生會被ban囉
關spam撚事咩

其實尊長本身應該係古中華文化黎
係佢地keep到/強化咗
而我地溝淡咗呢方面

佢歌神 唔洗計歌力

一黎就大技

幼女會長真係好可愛

討論有無用既機會都無

呢到興一野就話你同支那人無分別

你唔想睇咪唔睇囉 人地想dislike就支那人

呢啲比喻根本就唔岩

支那人又食飯 你又食飯 你同支那人有咩分別

LLC

我永遠既世一女歌手

台仔：合理

突然諗除咗拍手歌 其他嗰啲團體原創五期冇一首有份？

有乜問題
唔買啲錢我攞去sc支持佢地好過
佢地個part又可以免費睇

一個live就可以睇哂歌神團長同舞神船長
點可以唔買飛

戰歌力一律建議團長KING

2nd都唔係第一次見啦

團長king 世界第1

好似係

聽到有ptsd

分分鐘SSS都冇得合唱

啦我就不嬲無話人比負皮都支那人既
純粹笑之前有個專登做會然比會限負皮

至於支那車好老實講依到一路都有人想周圍車逼utube做野

值唔值得就見人見智了

陣間會唔會又好似上次咁全部人著偶像衫唱歌 淨係五期冇得唱

咁講, 大家睇法唔同, 完全係個人判斷嚟
正正因為自己重視自己個推, 覺得次次新live新人就只係可以負責開場, 個人感受上戥佢唔抵之餘覺得冇必要買
又或者覺得喺依個做法改變之前相同情況都一樣唔會去買

依啲個人觀點上嘅問題, 冇需要去攻擊人, 大家駁嘅係你嗰句有冒犯性嘅comment

就算下次live如果ねね有份但淨係負責開場就冇, 我一樣唔會買, 唔通就因為咁樣我就唔叫推？

同其他人比根本冇意義

呢到得呀唐一個話車就車
一個人去車呀水

團長 ちょこ 公主 唱某啲歌嘅會長
合稱holo三大歌后

周圍車

未有cover比錯mod事件前已經車到喊左次啦

唔係蘿莉控係幼女控
因為幼女會長真係可愛

已經係世一, 所以比黎都冇意義

漏咗t1後備 Ame

其實係 狙擊派vs冷處理派嘈交
連v根本冇人推個烏頭，除咗活在陰影果條友

3大歌后有4個人

唐巴有徒弟

咁你要睇你個心態係咩，而家唔係負責開場，場live無講過五期係opening act
而只係唱第一首歌，咁比錢睇有咩問題？定係覺得只要佢唱開場但果個位免費佢就唔係live既一部分？

常識黎

如果狙擊佢咪只會令更多人憐憫佢

冷處理

明明講緊"mon住派"dislike個動作
一邊話唔鐘意，但做既野做gachi過班fans

會長畀人狙擊 L&P

佢面皮厚到咁
又唔似會長咁care同會員
老實講狙擊黎真係冇乜用
反而俾佢玩到炎上商法
冷處理+檢舉真係就夠

睇咪俾唔睇咪唔俾,又唔係用張飛黎衡量對個推既愛,成熟啲

咁咪講呢啲囉 下下一黎就人身攻擊

我只係想正常討論

不如用sc衡量

「而只係唱第一首歌，咁比錢睇有咩問題？定係覺得只要佢唱開場但果個位免費佢就唔係live既一部分？」

我冇話過有問題喎, 依個係你個人選擇
但人哋一樣有人哋選擇, 憑咩要畀你攻擊做肉酸仲要質疑係唔係推？

冷處理都支語，不如搵人整合個連V支語大全

冇錢果啲點算,唔好睇

啱呀 又唔係睇免費就唔配追v 只要唔係睇偷錄link就得

睇左HOLO幾個月總共SC$應該得幾十蚊, 要QUIT YT了

你冇sc 你係唔愛佢 你冇資格推

召喚丁哥

用sc嚟衡量嘅話 做唔到桐生會咁就唔好出聲

其實有睇已經有幫助,推高演算

原來咁既樣
咁我收返句野，sorry

頭痛
一訓醒發現skip左Kanata好幾個post
之後Twitter homepage仲見到污墮
真係會有起床氣嬲

星街

2021年仲有人用錢黎衡量自己個推

雖然話少少無拘…

夜晚歌回

聽返呢條下下火

又bin

係, 我唔係駁你觀點, 亦都理解, 純粹只係針對嗰一句嘢姐, 放鬆啲

借錢sc

瞓多陣瞓到5點啦

偷老母張卡sc

借左5皮野嚟sc了

偷老母張卡sc 50$

借咗老母張卡sc咗$5

我既理解好簡單
以場本身就係有料live，我有心想睇就會比錢
唔會因為邊個放頭放尾就話唔睇
setlist有前有後根本就唔關係既野

唔好同我老母講啊

聽歌算啦

Ok 六X巴

醉酒貓

發現佢cm唔止一個俄文翻譯
係咪就快變第二個獅白

好心你地咁多單都仲同條友癲

咁係唔應該用sc左幾多錢去衡量有幾鍾意個v嘛
窮有窮愛
小小無拘

桐生會集合

依個先係我認識嘅連V

支持丁哥

笑死

烏頭上水

俄軍全面進場hololive

𠵱啲野出自你把口 你覺唔覺得自己好陌生 好嘔心 好似一個壞咗嘅人

又諗返起之前個5蚊SC單野

仲記得佢上次係同俄羅斯v打機

果次真係好神奇

俾人偷咗個帳？

好鬼得意

cap圖c

BinC

好軟

鴨做咗D咩個個都笑佢

你宜家話連V冇小器簿邊個會信

哭能左

冇人話過冇㗎

不嬲都有

係你地覺得我話人姐
一直我都係覺得小小無拘

你以為講笑？
直頭有連v index添

見到丁哥講啲咁嘅嘢 我好感動

唔打 雖然應該冇肩

俾人載入史册

直頭要PIN啦
改過自新

唔識就要問
放「雖然話⋯⋯⋯姐」係褒義定貶義

你地傳我心咋

丁仔係咪食完蜘蛛痴咗線

傳丁哥心

可能我地中文差

今日打apex

木口apex又多一員

5蚊丁是蘑菇的

G持

9up太興奮都唔好亂咁鳩打字
咁就binc左幾百個po

睇嚟個live 2個鐘都無

noah b jm9

Nene

我唔想知

雖然話9up唔洗本姐

經過上一次之後
已經唔再對今次抱咁大期望

邊止咁短

你居然冇課過sc

剩係生日個日約個d

𠵱個真係連v之恥

幾時可以課畀水姐, 等佢可以課畀狗

有錢食公仔麵午餐肉
冇錢sc？？？

反正連登冇得編輯
之後再笠水都會比人bin不如由你地鍾意點講就點講
咁就比你地記住左
唔覺唔覺行左炎上商法既基本式

等佢0.25k耐久先

糕蛇呢個稱號都400幾個po

G持開多D台

水姐講過寧願ASMR都唔唱歌

其實就咁睇有幾多首原創歌都計到幾長
9周新歌、10首原本有既、3首社歌

牙F米25

yt抽成50%

唔通係凌駕三大歌姬既世外高人

佢真係牙蛇

今日白上岳橋好似好多人Sc

連沙都唔敢當飯食學咩人追v

T0再上係咩

T-1

係神嘅領域

神本來都係人 不過佢做到人做唔到嘅嘢

u0

A0?

其實其他巴打都成日比人binc
要係連v繼續9up就要預左得閒就會比人抽下水咁

不過依然會講粗口

拓海都會叫人仆街啦 比下面水橙姐

いぬかみ

今日係17號
今晚18號 有個8字
係はあちゃま回歸嘅日子

同埋潛水係唔駛排期

好似

係你唔識中文

阿雞fit啲
不過唔想見到佢個樣

你唔講我以為聽晚

依加成日都11點先直播

課祭都係咁課, 慣啦

有無人有睇過一個聖經故

無錢開飯都課100
會比課完2500都仲有閒錢有心意

鴨會唔會再課金

食麥當勞好藍

唔係YT 30% 標尿 50%咩

有 死左膠耶蘇

夜晚睇心心真係特別有feel

呢個抵課啦

佢咩反應先

推埋吳些華

粉雪

團長所有歌回一率都係神回

開始課左之後唔會停架啦

請支持freechat耐久

推埋choco
3大歌姬唔推點叫推坑

最好笑係之前仲質疑星街白上課咁多錢比張紙皮做咩

noah今日暫時又跌左500 分

我聽完好多日個腦都係咁loop住首歌

你真係好撚賤

之後佢晚晚訓覺loop腩

搞到我都開嚟聽

好快到你後悔

好多野係隔離睇係唔明，一踏入去唔好講出黎，會自願跌更加深

有D手機驚真係好彩冇入坑
入左睇埋V真係食沙都唔掂

真
利申學緊點光合作用生存

點解要後悔
一定要日日聽

真心想live完先過
等天使返到黎一齊慶祝

團長D歌回好似咸魚一樣越食越有味

首香水同king真係聽完返唔到去

痴線

推坑能手

證明你唔明團長唱歌幾有魔力

下一步係兔 35同狗

you wa kin

香水真係無敵

訓醒之後天使就冇新tweet
我想再訓半個鐘冷靜下個心

邊個天使

排緊舞啦應該

比35gta 歌回佢睇

船長

完全唔想聽返首原版

每一個DD既心路歷程

笑死 標準睇V routine

同husky睇

唱一個字就死左

無晚開唔開同時視聽

最後->團長歌回天下第一

推下推下就會推晒 除咗火雞

香水正過原版

咸魚

個皮咁靚既

好細妹咪呢啲

可能佢就係Nozomigachikoi

屋企有一個人追V係敗家 兩個人追V係破產

買黎再推你呀哥落深啲

你開到收益啲錢一晚就返嚟啦 梗係買

有兔有鬼

有無堆新歌playlist
仲未聽

阿水連條魚都不如

不過要一陣6點先有得聽

買左實無壞

Live會走音

唔知到時幾耐一個Post

好野
今晚星街唔係同時視聽bloom
唔洗買飛啦
留錢買vills 同生日goods

唔走音我睇LIVE黎做咩

五期只出開頭係邊到情報？

睇落似係推曬落間公司到
我冇錯

難得reddit對烏頭都唔係全肯定

咁的確係公司指示....希望大家可以對事不對人

有兩句認錯囉，夠了

上面話巴哈，但巴哈可信度有幾多自己諗
而且今次又唔係有opening act,就算五期第一首歌既未只係第一個出場

比個公司名黎 想對事

等咗成個月終於回歸，好撚期待

你地傾左咁奈都冇人攞source出黎
連個情報係咪真都唔G

烏頭回歸呢到回應都幾似PTT

烏頭夠成篇文一啲證據都冇啦

Uto首king已經10萬view
又贏

有冇link

係架
可能係假，五期放最尾出

從來都無輸過
有嘅都係公司錯

呢個我同意
佢其實可以出篇文話爆佢大獲嘅講大話
打死唔認最尾機

紅SC有冇

首歌正常頭幾首就出嘅
但無人知佢地中間到最後會唔會出黎唱野

小心uto推跳出黎咬我地

咬到我地只可以活係陰影下

十萬歐美 love and peace

佢係跳都跳樓先

會長仲未起身

所以有Kanata的話就算得一首歌我都會買
我Kanata全肯定黎

我哋要排期先

今日烏頭 明日唔知乜

轉頭去課google play
無論點都要將我人生第一次sc俾佢，之前推hololive en組都冇投過sc

拿
我估就冇
唔會咁正佢地cover其他人原創歌呀

最尾社長就要估下

一張飛就可以一齊睇

可能會長去左會場呢

希望啲公司小心啲
唔好搵啲個個一樣樣嘅畫師畫皮

可恥

精神💪 最鍾意呢d弱勢V對抗黑暗公司

有兔喔

UTO CD COM全面進場
睇黎推POST 同罵戰越黎越快了

最後都係買左bloom了，本身都諗緊買唔買好，因為唔人齊。

但睇完鴨段野，其實場live係自己個堆想俾fans既一份回報同成續表 ，所以個個先咁努力。

另外就係班nga成日話cover 4月出財務報告係大赤字，要跪返強國，但佢地係有底線唔會俾cover回歸。

我唔知cover係咪赤字，但如果我黎4百幾最後真係有份幫到手，大大巴咁打落nga塊面度，使鬼靠你地咩，我會好開心

如果仲差個理由而諗緊買唔買既，買啦

有miko 好想買飛
但理性上真係唔抵睇

COVER啲錢有入無出 點會赤字丫

連v個老婆投票有結果未

星期四出好似係

窮呀我仲諗緊
好想睇船長

支持牙雞即係支持你自己

比面鴨仔

我都麻麻地如果係現場就鳩衝

狗女

有陣時睇完就覺得值
唔睇反而有機會後悔

現場家陣係會場門口啦

又收工
返去沖涼準備睇live

但睇完鴨段野，其實場live係自己個堆想俾fans既一份回報同成續表 ，所以個個先咁努力

係架
所以每埸live我都好珍惜去睇
幾個月心血既演出黎
就算得一首都支持

真 現地我去咗啦

手緊就咪買啦 留返d錢黎食飯慳d洗
做緊野有消費自由既就隨便你 自己做決定

琴晚班機一定成班連v或者一半都識

cover 4月出財務報告係大赤字 佢講緊上年4月??

624成堆holo tee

7萬都黎

仆街啦我唔睇連v住喇
個個都叫人買bloom
哪有錢你老母呀
深潛到八點先

上年有財赤咩

睇Twitter圖片轉播算

其實原本諗住尋日po,但睇bloom突待唔記得左，暫時人數都收左到差唔多，有3百幾人。

不過今日live咁大件事，都係睇v緊要。所以聽日無咩v開台既時段先公佈

班大佬咁比錢法都赤字到，cover執7左啦

手緊咪唔好買lo

睇完就有大變數

有咩抵唔抵睇架

睇得多連V, 覺得自己冇買飛好有罪惡感 CLS

唔洗排期咖呢到

基本上一開始咁講得，睇完都會講返句好彩有買

有拖華都唔睇 fake fans

@綠茶味可樂巴打

人地窮就算啦

「最後都係買左bloom了，本身都諗緊買唔買好，因為唔人齊。」

一開始一講左今次live係睇member意願決定參唔參加...

千祈唔好咁諗
冇買未冇買
好閒
我都冇買

老豆實日日俾個女摧殘

如果冇武肺有En有ID就超抵睇嘅

我反而覺得如果唔計推邊個
今次會係屬於抵睇嘅live

唔好買bloom

利申: 已買

，入面有個人投票只選左貓，狗.

我仲深信係某條joker魚投既單推票

冇錢好難幫

八點咁早?
起碼潛到第二朝先上水啦

我諗緊ID 好似都未有3D

6000yen個少少錢炸麻 想睇未買 咩抵唔抵睇真係搞笑
唔通去食法國大餐同人計成本價幾多錢咩

用住紙板先

其實真係想睇id 3d

冇羊

其實點解唔抵睇 除非冇自己推嘅v就另計

俾入境就有嘅

所以我都冇買

無料 6000

我都收工 趕緊返去沖涼等睇

木口live只推flare

其實係
有d歌可能之後未必係live聽得返

做乜唔提我
我單選星街

我單推Hololive

禾6點半先收
利申: WFH

Virtual Youtubers討論區（507）

po bar準備好光速開post未

你片都拍埋，應該改名做星街巴，另外都差唔多成30個人真係單推，幾意外

都係果句
2nd live 6000yen但睇得開心未得

為一個買其實好蝕
利申：買咗

10分1人單推，係真粉

上次唔係開定幾個咩

你咁講箱推咪笑到仆街

冇，我頭先瞓咗陣